明知港共會dq都玩野就抵死啦

又可以做先知屌人